En base al siguiente javascript, usa destructuring para crear 3 variables llamadas fruit1, fruit2 y fruit3, con los valores del array. Posteriormente imprimelo por consola.

```js
const fruits = ["Banana", "Strawberry", "Orange"];
```
